未有海關督察LE 既入黎圍下爐

講下大學讀咩， 冇紀律部隊offer 有咩打算，集思廣益謀出路

我先三大濕9science grad , 9搵緊business fresh grad trainee 工， 有個master 係手for 轉行

師兄讀佐咩master？

未讀， 我今年u grad fresh grad , 有master offer

數, risk man 個邊既

搞咁多野讀咁多年書洗咁多錢，最後要報政府工，仲要冇offer，會唔會有時諗起會唔開心?

政府工咁多人爭，淨係報一次兩次嘅話，無offer大把人都係㗎... 唔需要覺得唔開心掛....

你而家咁講一講 就有d 眼濕濕

在職人士，報考幾份政府工，有LE但覺得自己好難過fittness
考唔到咪做住手上份工先囉，唔通仲可以辭職等政府工咩，要開飯架嘛
有心咪下年再考過囉
正面啲啦師兄

介唔介意本身做緊咩行業？ 本身份工 前景唔好

都無乜打算
諗住搵其他工先
政府其他文職officer都有殺錯無放過
下年繼續再報

前景ok 但pay就低過政府工好多
冇政府工offer都要揾工做 梗係要自己有興趣有發展 出年再考有offer係一件事 到時再考慮轉唔轉囉

非專科degree gpa 唔高， 除左政府仲有咩行業好做

我都係非專科degree gpa唔高未入到政府，咪又係唔洗死
講到冇嘢好做，誇張左啲囉
如果死都要諗要政府工個人工，唔開放自己去體驗其他行業，咁冇人幫到你個喎

巴打熟唔熟financial consultant 呢行

定係絲打？

唔熟呀
就係因為我唔了解所有行業又唔了解你，比唔到意見你咩行業好喎
點解唔自己explore下？

24 1615 board D 有冇人收唔到